★教仔？】聶德權：酒店有些客人『不乖』，

公務員事務局局長聶德權說︰「我們亦會有一隊專責隊伍，就會在指定檢疫酒店實施後，我們會去巡查及與酒店聯繫。因為酒店反映有時有些客人『不乖』，但他們可能處理上遇到些問題。我說可以與我們聯繫，專責隊伍會跟進，亦按情況採取適當行動。」

吊起黎打

支鬼“屌打

石蛇係咪仲喺加拿大勾結緊外部勢力?

乖乜撚野

呢個政府真係好嘔心

你叫政府即係承認佢嘅合法性
叫政權先啱

你識條撚咩戇鳩權？ 弱智慒撚扮專家

你老婆仲唔乖啦 晚晚去做藍天使比狗屌

點解乜柒都關佢事